<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
  <meta charset="UTF-8">
  <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
  <title>Trending YouTube Videos in name | TopTubeList</title>
  <meta name="description" content="Trending YouTube videos in France - Most viewed content">
  <meta name="robots" content="index, follow">
  <link rel="canonical" href="https://toptubelist.com/france.html">
  <link rel="stylesheet" href="style.css">
  
 
</head>
<body>
    <header>
    <!-- STRUCTURED_DATA_HERE -->
    <script type="application/ld+json">
[
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "... (PSG 4-0 Real Madrid)",
    "description": "INSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@foot2riles\nTWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/xFkDWrtgWHQ/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T22:21:04Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=xFkDWrtgWHQ",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/xFkDWrtgWHQ",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 378110
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "CDM des clubs \u2013 Le PSG \u00e9crase le Real Madrid et file en finale : le d\u00e9brief du match",
    "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 une entame de match sensationnelle, le PSG a surclass\u00e9 le Real Madrid (4-0), ce mecredi en demi-finales de la Coupe du monde des clubs. Dimanche (21 heures), il affrontera Chelsea pour tenter de remporter un cinqui\u00e8me titre cette saison.\n\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne rien manquer \ud83d\udc49 https://urlr.me/Z3thGb\n\n\ud83c\udf1f Restez \u00e0 l'aff\u00fbt des news sur l'\u00c9quipe.fr  \ud83d\udc49 http://ow.ly/5etn30qnKgp\n\ud83d\udcf2 Abonnez-vous \u00e0 notre offre num\u00e9rique \ud83d\udc49 http://ow.ly/wjz230qqgaU\n\ud83d\udcfa Regardez La cha\u00eene L'\u00c9quipe \ud83d\udc49 http://ow.ly/GE3O30qqg19\n\nSuivez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\n\ud83d\udd35 Facebook \ud83d\udc49 http://ow.ly/fWOD30qnKgK\n\ud83d\udc26 Twitter \ud83d\udc49 http://ow.ly/d7Ya30qnKh1\n\ud83d\udcf8 Instagram \ud83d\udc49 http://ow.ly/NTtx30qnKhh\n\ud83d\udc7b Snapchat \ud83d\udc49 http://ow.ly/XGkv30qqfYg\n\ud83c\udfae Twitch \ud83d\udc49 http://ow.ly/sWHt30qqg8M\n\n----------\n\nL'\u00c9quipe, c'est :\n\nLe premier titre d'information sportive en France, avec une couverture in\u00e9gal\u00e9e.\nLa premi\u00e8re cha\u00eene gratuite 100% sport en France, offrant un contenu exclusif et diversifi\u00e9.\nLe leader de l'information sportive en ligne, avec plus de 10 000 reportages r\u00e9alis\u00e9s et une pr\u00e9sence dans plus de 100 pays.\nChaque jour, plus de 300 journalistes sont sur le terrain, dans toutes les disciplines sportives, pour vous offrir une exp\u00e9rience immersive et compl\u00e8te de l'univers sportif.\n\nRejoignez-nous pour vivre la passion du sport comme jamais auparavant !\n\n-----------------\n\n#sport #lequipe #highlights #football #tennis #cyclisme #biathlon #rugby #CopadelRey #RealMadrid #Bar\u00e7a #psg #om #lyon #lille #monaco #sports #ligue1 #equipefrance #championsleague #europaleague #coupefrance #mercato #transferts #ronaldo #messi #neymar #mbappe #benzema #griezmann #demb\u00e9l\u00e9 #tourdefrance #rolandgarros #jo2024 #basketball #handball #volley #coupedumonde",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/LPsoKhcW1Ho/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T21:41:53Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=LPsoKhcW1Ho",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/LPsoKhcW1Ho",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 416656
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Voitures vs Tsunami !",
    "description": "Le premier qui \u00e9chappe au Tsunami gagne !\n\nAbonnez vous \u00e0 ma cha\u00eene principale @toinelag\nEt aussi @toinelagplus \nSans oublier @ToinelagStory \n\nMerci \u00e0 @JayzzOff pour sa participation !\n\n\ud83d\udc8c Pour me contacter : contact@toinelag.com",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/uAwrI0-wQFE/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T12:36:50Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=uAwrI0-wQFE",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/uAwrI0-wQFE",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 599317
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "R\u00e9sum\u00e9 de PSG vs. Real Madrid | Coupe du Monde des Clubs | Demi-finale",
    "description": "Abonnez-vous \u00e0 www.dazn.com. \nRegardez le r\u00e9sum\u00e9 de la demi-finale de Coupe du Monde des Clubs entre le PSG et le Real Madrid.\n\nRetrouvez tous les r\u00e9sum\u00e9s et moments forts de la Coupe du Monde des Clubs sur notre cha\u00eene YouTube. Restez \u00e0 jour avec les derni\u00e8res vid\u00e9os, interviews exclusives et analyses pour tout savoir sur vos clubs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s.\n\nD\u00e9couvrez plus de vid\u00e9os et contenus sur www.dazn.fr et suivez-nous sur tous nos r\u00e9seaux sociaux pour ne rien manquer :\n\n\ud83d\udd17 Instagram : https://www.instagram.com/daznfr/\n\ud83d\udd17 Twitter : https://x.com/DAZN_FR\n\ud83d\udd17 Facebook : https://www.facebook.com/DAZNFrance\n\ud83d\udd17 TikTok : https://www.tiktok.com/@dazn.france\n\nPour ne rien manquer des prochains matchs, rendez-vous sur www.dazn.com\nToute la Coupe du Monde des Clubs FIFA, gratuitement, seulement sur DAZN ! \u26bd\ud83d\udcf2",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/aKFvPsluj2w/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T21:47:15Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=aKFvPsluj2w",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/aKFvPsluj2w",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 1274687
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "La Chouette d\u2019Or retrouv\u00e9e, la V\u00e9rit\u00e9 qui D\u00e9range",
    "description": "La Chouette d'Or, la chasse au tr\u00e9sor mythique lanc\u00e9e en 1993 par Max Valentin a touch\u00e9 \u00e0 sa fin 2024. Pourtant, entre r\u00e9v\u00e9lations \u00e9tonnantes, d\u00e9couvertes pol\u00e9miques, et batailles judiciaires, cette aventure incroyable est loin d'avoir livr\u00e9 tous ses secrets. Apr\u00e8s le succ\u00e8s inattendu de mon premier docu sur la Chouette d\u2019Or en 2021 (https://youtu.be/aRGeP_XMN7E?feature=shared), vous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 me demander la suite de l\u2019histoire : que s\u2019est-il r\u00e9ellement pass\u00e9 depuis ? La contremarque trouv\u00e9e \u00e0 Dabo \u00e9tait-elle authentique ? Les solutions officielles d\u00e9voil\u00e9es par Michel Becker sont-elles fiables ou bien une grande supercherie ? Dans cet \u00e9pisode 2, je vous emm\u00e8ne au c\u0153ur des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9cents qui ont boulevers\u00e9 la communaut\u00e9 des chouetteurs.\n-----\nMon livre sur le temps : https://amzn.eu/d/ayrDlcA\nMon livre interactif (type \"livre dont vous \u00eates le h\u00e9ros\") : https://amzn.eu/d/5pUnLgU\n-----\nUne partie de mes sources (accessibles en ligne) qui ont servi pour l'\u00e9criture de cette vid\u00e9o :\nSUR LA TRACE DE LA CHOUETTE D\u2019OR\nhttps://chouettedor.com/chasses/1\nRTBF\nhttps://www.rtbf.be/article/on-a-fait-3000-km-aller-retour-pour-creuser-un-trou-dans-une-foret-voici-l-incroyable-histoire-de-la-chouette-d-or-grand-format-11544360\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/live/2025/05/05/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-des-solutions-posez-vos-questions-et-temoignez_6603141_4408996.html\nACTU JURIDIQUE\nhttps://www.actu-juridique.fr/ntic-medias-presse/insolite-que-cache-letrange-decouverte-de-la-chouette-dor/\nDNA\nhttps://www.dna.fr/societe/2025/06/08/chouette-d-or-31-ans-de-mysteres-de-soupcons-et-de-polemiques-enquete-sur-un-thriller-lorrain-unique-au-monde\nBFMTV\nhttps://www.bfmtv.com/societe/climat-deletere-accusations-d-escroquerie-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-l-organisateur_AN-202505200831.html\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/societe/chouette-d-or-une-association-de-chercheurs-du-tresor-porte-plainte-pour-escroquerie-contre-l-organisateur-2369963.html\nLE PARISIEN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=enOeCnoE5NY&pp=0gcJCdgAo7VqN5tD\nHUFFINGTONPOST\nhttps://www.huffingtonpost.fr/divertissement/article/la-chouette-d-or-2-annulee-l-organisateur-michel-becker-denonce-un-climat-deletere_250318.html\nBLE LORRAINE\nhttps://www.blelorraine.fr/2025/05/decouverte-de-la-chouette-d-or-a-dabo-en-lorraine/\nLA DEPECHE\nhttps://www.ladepeche.fr/2025/05/25/recit-la-chouette-dor-cest-fini-polemiques-soupcons-climat-deletere-comment-la-mythique-chasse-au-tresor-a-vire-au-fiasco-12711304.php\nDNA\nhttps://www.dna.fr/culture-loisirs/2025/04/22/chouette-d-or-le-film-revelant-le-lieu-de-la-cache-en-salle-le-2-mai\nTF1 INFO\nhttps://www.tf1info.fr/culture/dans-un-village-de-moselle-on-sait-enfin-ou-a-ete-retrouvee-la-fameuse-chouette-d-or-2368633.html\nLE MONDE\nhttps://www.lemonde.fr/pixels/article/2025/05/03/tresor-de-la-chouette-d-or-apres-la-revelation-les-chouetteurs-decus-par-des-solutions-trop-simples_6602487_4408996.html\nLACHOUETTE.NET\nhttps://fete.lachouette.net/bureau/contradictions.php\nLE POINT\nhttps://www.lepoint.fr/culture/chouette-d-or-vers-une-vaste-escroquerie-10-05-2025-2589273_3.php\nLE FIGARO\nhttps://www.lefigaro.fr/actualite-france/deni-rumeurs-infondees-harcelement-la-chasse-au-tresor-de-la-chouette-d-or-2-annulee-par-son-organisateur-20250521\nDISCORD DE LA CHOUETTE\nhttps://discord.com/invite/chouette\n-----\nChapitrage de la vid\u00e9o :\n00:00 Les origines\n02:12 Michel reprend le flambeau\n05:47 Le myst\u00e8re du sac en plastique\n08:53 Dabo et la moselle\n11:16 La d\u00e9couverte de la chouette... ou presque\n14:59 Pol\u00e9mique sur les solutions : Farce ou fin trop simple ?\n20:18 Plainte pour escroquerie et guerre des clans\n23:38 La Chouette 2, une suite avort\u00e9e\n25:53 La non fin d'un myst\u00e8re\n-----\nMa cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi\u00e8mecha\u00eene\nMa cha\u00eene de jeux de plateau : https://www.youtube.com/@CKanKonJoue\n-----\nMon site http://www.fabienolicard.fr\n*********************************************************************************\nMerci \u00e0 toute la team de Sherlock's Mind\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com\n*********************************************************************************",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/tm7KutUe-l0/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T16:00:07Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=tm7KutUe-l0",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/tm7KutUe-l0",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 342016
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Coupe du Monde des Clubs - demi-finale PSG-Real Madrid : l'analyse",
    "description": "Paris marche sur le Real et r\u00eave toujours plus grand. D\u00e9brief de cette nouvelle d\u00e9monstration de force du PSG.",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/4GMgS5UyOic/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T22:37:30Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=4GMgS5UyOic",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/4GMgS5UyOic",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 101093
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "PARIS 4-0 REAL MADRID MASTERCLASS, ILS ONT TAP\u00c9 LE REAL COMME DU N'IMPORTE QUOI OUSMANE BALLON D'OR",
    "description": "#PSG #REALMADRID #OUSMANEDEMBELE \nLe Super D\u00e9brief foot ... LIKE et PARTAGE TOUSOUTSIDERZ \n\nPour me rejoindre email: outsiderz.management@gmail.com\n                 twitter: @standiop / @lesoutsiderz\n                 instagram: @lesoutsiderz\n                 tiktok : @lesoutsiderz\n                 facebook : Les OutsiderZ\n                 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\n#ChampionsLeague #SERIEA #PremierLeague #LIGUE1 #LIGA #BUNDESLIGA",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/NBoDl6wNCeU/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T21:59:51Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=NBoDl6wNCeU",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/NBoDl6wNCeU",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 161734
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "ABERRANT ! (PSG 4-0 REAL MADRID)",
    "description": "#PSGRMA #FIFACWC #PSGRealMadrid\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux :\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n \u2714 TikTok : https://www.tiktok.com/@limmigreparisien?lang=fr\n\n\nlive coupe du monde des clubs,direct coupe du monde des clubs,coupe du monde des clubs live,coupe du monde des clubs direct,coupe du monde des clubs match,coupe du monde des clubs en direct,coupe du monde des clubs streaming,cdm des clubs live,cdm des clubs direct,cdm des clubs en direct,cdm des clubs match,live cdm des clubs,match cdm des clubs,en direct cdm des clubs,match en direct aujourd'hui,match coupe du monde live,match coupe du monde des clubs live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid match,real madrid direct,real madrid en direct,real madrid match en direct,live real madrid,match real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,match en direct real,match real,en direct real,match psg real en direct,live match psg real,psg real live,psg real direct,psg real en direct,psg real match,psg real match en direct,live psg real,direct psg real,match psg real,en direct psg real,match en direct psg real,psg real madrid live,psg real madrid direct,psg real madrid en direct,psg real madrid match,psg real madrid match en direct,live psg real madrid,direct psg real madrid,en direct psg real madrid,match psg real madrid,match en direct psg real madrid,paris real madrid live,paris real madrid match,paris real madrid direct,paris real madrid en direct,paris real madrid match en direct,live paris real madrid,direct paris real madrid,en direct paris real madrid,match paris real madrid,paris real live,paris real direct,paris real en direct,paris real match,paris real match en direct,live paris real,direct paris real,en direct paris real,match paris real,match en direct paris real,match en direct aujourd'hui,psg vs real live,psg vs real direct,psg vs real en direct,psg vs real match,psg vs real match en direct,live psg vs real,direct psg vs real,match psg vs real,direct psg vs real,en direct psg vs real,match psg vs real,match en direct psg vs real,psg vs real madrid live,psg vs real madrid direct,psg vs real madrid en direct,psg vs real madrid match,psg vs real madrid match en direct,live psg vs real madrid,direct psg vs real madrid,en direct psg vs real madrid,match psg vs real madrid,match en direct psg vs real madrid,match psg aujourd'hui youtube,paris vs real madrid live,paris vs real madrid direct,paris vs real madrid en direct,paris vs real madrid match,paris vs real madrid match en direct,live paris vs real madrid,direct paris vs real madrid,en direct paris vs real madrid,match paris vs real madrid,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg real streaming,paris vs real live,live paris vs real,paris sg vs real live,live paris sg vs real,paris sg real madrid live,paris sg real live,paris saint germain real madrid,paris saint germain vs real madrid,paris saint germain real madrid live,paris sg real madrid,paris sg real,real madrid psg live,real madrid psg direct,real madrid psg en direct,real madrid psg match,real madrid psg match en direct,live real madrid psg,real madrid paris live,real madrid psg match,dazn live,psg real madrid dazn,psg real madrid coupe du monde des clubs,real madrid psg,real madrid vs psg,real psg,real vs psg,real madrid paris,real madrid vs paris,real paris,real vs paris,resume psg real madrid,r\u00e9sum\u00e9 psg real madrid,buts psg real madrid,but psg real madrid,debrief psg real madrid,highlights psg real madrid,resume psg real,r\u00e9sum\u00e9 psg real,buts psg real,but psg real,debrief psg real,highlights psg real,resume real psg,r\u00e9sum\u00e9 real psgbuts real psg,but real psg,debrief real psg,highlights real psg,resume real madrid psg,r\u00e9sum\u00e9 real madrid psg,buts real madrid psg,but real madrid psgdebrief real madrid psg,highlights real madrid psg,mbappe psg real madrid,",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/qToNhgOel3o/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T22:01:40Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=qToNhgOel3o",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/qToNhgOel3o",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 255574
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Le hacker qui a trahi le FBI\u2026 pour monter un empire du crime",
    "description": "Des hackers, il y en a de tout type. Ceux qui \u0153uvrent pour le bien, ceux qui font tout pour s\u2019enrichir, et ceux qui naviguent entre les deux camps. Et puis il y a Max, qui a d\u00e9cid\u00e9 de cocher toutes les cases \u00e0 la fois.\n\nDISPO EN PODCAST\nSpotify : https://open.spotify.com/show/1h5UsM31pWRQB0ukt5NWGg Apple : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/sylvqin/id1814629052 Deezer : https://www.deezer.com/fr/show/1001885851 NOTRE DISCORD : https://discord.gg/p5Ywq7mCV3\n\nPOUR NOUS SOUTENIR : https://patreon.com/Sylvqin | https://fr.tipeee.com/sylvqin En \u00e9change, on vous propose une offre in\u00e9gal\u00e9e :\nun petit podcast sur les vid\u00e9os qui sont sorties avec des anecdotes, un point sur les sorties \u00e0 venir, et du papotage absolument exclusif et fascinant. (quand on a le temps)\nles vid\u00e9os en avant-premi\u00e8re (quand on peut on ne promet rien hein mais on va essayer)\nun acc\u00e8s \u00e0 une partie priv\u00e9e sur le Discord.\n\nMontage : Sylvain & Kaveh \n3D : Flofilms Studio\nCo-\u00e9crit avec Jules le sang : http://x.com/julesintel \nCha\u00eene secondaire : @administrateur \nTwitter : http://x.com/sylvqin \nTwitch : http://twitch.tv/sylvqin \nTikTok: https://www.tiktok.com/@sylvq1 \n\nMusiques: \nStevia Sphere https://steviasphere.bandcamp.com/ \nAudionetwork \nSteven Shop https://soundcloud.com/user-733700878\n\nSOURCES\nLe livre extr\u00eamement d\u00e9taill\u00e9 sur l\u2019histoire de Max, par Kevin Poulsen : \nKingpin: The true story of Max Butler, the master hacker who ran a billion dollar cyber crime network\nAmerican Greed, Computer Hacker Masterminds\nhttp://www.hungry.com/~tspencer/ \nhttps://archive.is/SjM3g  \nhttps://www.bloomberg.com/news/articles/2001-05-20/as-the-worm-turns \nhttps://privacy-pc.com/articles/from-white-hat-to-black-the-curious-case-of-cybercrime-kingpin-max-vision.html  \nhttps://web.archive.org/web/20090227163050/https://www.wired.com/techbiz/people/magazine/17-01/ff_max_butler?currentPage=all  \nhttps://www.cnet.com/tech/services-and-software/isp-plays-piracy-cop/  \nhttps://www.nytimes.com/2011/03/20/business/20shelves.html \nhttps://nypost.com/2011/02/27/the-iceman-stealeth/ \nhttps://sas-space.sas.ac.uk/5511/1/1921-2705-1-SM.pdf \nhttps://www.theregister.com/2001/05/09/whitehat_hacker_made_fbi_patsy/  \nhttps://www.theregister.com/2007/09/12/max_vision_faces_more_hacking_charges/ \nhttps://www.wired.com/2001/05/a-white-hat-goes-to-jail/  \nhttps://www.wired.com/2008/12/ff-max-butler/  \nhttps://www.wired.com/2010/02/max-vision-sentencing/",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/RIqpXiedS0E/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T16:34:01Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RIqpXiedS0E",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/RIqpXiedS0E",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 191016
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Il pr\u00e9voyait de les tuer... - FLIPPE & GO SLEEP #9 (ft Seb)",
    "description": "Merci \u00e0 Emma Sleep d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o ! \nAvec le code MAGHLA, profitez de 10% de r\u00e9duction suppl\u00e9mentaire sur tous les produits en promotion jusqu\u2019au 22 juillet 2025 \u00e0 minuit http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=Maghla&utm_code=MAGHLA\nPublicit\u00e9\n\nBienvenue dans Flippe & Go Sleep, le podcast horreur pr\u00e9sent\u00e9 par Maghla o\u00f9 on lit tous vos t\u00e9moignages, que ce soit des ph\u00e9nom\u00e8nes expliqu\u00e9s ou non \ud83d\udc79\n\nMaghla revient avec un neuvi\u00e8me \u00e9pisode accompagn\u00e9e de Seb pour lire toutes vos histoires effrayantes et vous avez v\u00e9cu beaucoup d\u2019exp\u00e9riences !\nEntre une chambre hant\u00e9e, un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re et des lieux terrifiants, venez d\u00e9couvrir les 8 histoires des abonn\u00e9s ! \ud83d\udc7b \n\nPour soumettre vos t\u00e9moignages pour les prochaines \u00e9missions : https://maghla.fr/flippe-gosleep/\n\n\u00c9galement disponible en podcast sur toutes vos plateformes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es : https://linktr.ee/flippeandgosleep\n\n00:00 Introduction\n09:05 Le jour o\u00f9 j\u2019ai parl\u00e9 \u00e0 un mort \n17:29 Un EVJF qui d\u00e9g\u00e9n\u00e8re\n29:24 La chambre bleue\n46:15 Quand ton corps sait avant toi\n55:14 Ne descendez pas du bus\n01:02:36 La main derri\u00e8re la fen\u00eatre \n01:10:14 La d\u00e9partementale D2\n01:21:20 Le remake d'insidious avec les babyphones\n01:31:25 Ma m\u00e8re poss\u00e9d\u00e9e par mon amie fant\u00f4me\n01:52:13 Le m\u00e9tro de l\u2019enfer\n\n---\nDirection artistique et cr\u00e9ation du concept : Maghla \nCoordination globale : Camille Adam\n\nPRODUCTION\nProduction ex\u00e9cutive du live : MVS\nDirecteur de production : Linford Picaut\nR\u00e9alisation : Valery Bensegueni\nIng\u00e9nieur du son : Julien Tardieu\nIng\u00e9nieur lumi\u00e8re : Florian Bidel\nCharg\u00e9 de Production : Pauline Lavergne\nPhotographe : Paul Dufau\n\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gvllom\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage Son : Pasta Box (connu sous le nom de Globox) \nMotion Design : Blakhat\nMiniature : Xifiz\n---\n\nContact commercial: contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla_/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/_tvWHPjUZ4Y/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T15:01:08Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=_tvWHPjUZ4Y",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/_tvWHPjUZ4Y",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 653302
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "\u201cGabriela\u201d Performance Video | KATSEYE",
    "description": "\u201cGabriela\u201d Performance Video\u00a0\nStream \u201cGabriela\u201d: https://KATSEYE.lnk.to/Gabriela\u00a0\nWatch the \u2018Gabriela\u2019 Official Music Video: \u00a0https://KATSEYE.lnk.to/GabrielaVideo\u00a0\nStream KATSEYE\u2019s second EP \u2018BEAUTIFUL CHAOS\u2019, out now: https://KATSEYE.lnk.to/BEAUTIFULCHAOS\u00a0\n\nShop KATSEYE: https://KATSEYE.lnk.to/Shop\u00a0\n\nFollow KATSEYE\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\u00a0\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\u00a0\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\u00a0\nX: \u00a0https://twitter.com/katseyeworld\u00a0\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\u00a0\nOfficial Website: https://Katseye.world\u00a0\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\u00a0\n\nCredits:\u00a0\nContent Production Lead: Hayan Park\nArtist Content Studio: Joe Charles, Justin Castillo\n\nProduction by Lumirest & Make A Thing\nDirector / DP: Josh Park\nExec Producer: Joseph Russo\n1st Assistant Director: Abigail Holter\n2nd Assistant Director: Danny Park\nProd. Assist: Jade Russo, Hannah Burrow, Taylor Simon\n\n1st Assistant Camera: Rob Alpine\n2nd Assistant Camera: Che Pak\n\nGaffer: Mike Williamson\nBest Boy Electric: Trevor Dunnigan\nElectric: Robert \"BK\" King\nKey Grip: Marc Polanski\nBest Boy Grip: Bobby Ortwin\nGrip: Luis Santos\n\nArt Director: Kyle Mitchell\nSet Dresser: Breck Cuddy\n\nLocation Managers: Alex & Laura Dominguez, Hugo Reyes\n\nEditor: Che Pak\nColorist: Hyunah Lee @ Remade Post\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nPerformance Direction: Sohey Sugihara,\u00a0\nGrant Gilmore\n\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\nVisual Creative: Sieun Jung, Andrew Ibea, Tiffany Suh, Tyler Murrah\n\nContributing Choreography: Cassandra Bartho, Jojo Gomez\nCostumer: Kelly Page\nHair: Sully Layo\nMakeup: Valerie Vonprisk\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gabriela #Gabriela #KATSEYE_BEAUTIFULCHAOS #BEAUTIFULCHAOS",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/co-TFLbaZAE/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T15:01:09Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=co-TFLbaZAE",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/co-TFLbaZAE",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 4039322
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Booba - Magic (Clip Officiel)",
    "description": "Booba - Magic (Clip Officiel)\n\nAd Vitam \u00c6ternam disponible: https://Booba.lnk.to/AdVitamAeternam\nPr\u00e9commande Physique + Merch: https://Booba.store\n\nPiano: Christopher Ghenda\nR\u00e9al vid\u00e9o: Fullblvck\n\n\nRetrouve Booba sur :\nTwitter: https://x.com/booba?s=20",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/kMlmZXnWW2c/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T16:00:05Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=kMlmZXnWW2c",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/kMlmZXnWW2c",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 119121
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Freestyle 5 min #0",
    "description": "Provided to YouTube by All Road\n\nFreestyle 5 min #0 \u00b7 ZKR\n\nFreestyle 5 min #0\n\n\u2117 All Road\n\nReleased on: 2025-07-10\n\nProducer: Tony Toxik\nProducer: Max Kdch\nComposer: Tony Toxik\nComposer: Max Kdch\nLyricist: ZKR\n\nAuto-generated by YouTube.",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/ZVeuffCGFRA/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T22:04:26Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ZVeuffCGFRA",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/ZVeuffCGFRA",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 62547
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE (Clip Officiel)",
    "description": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE (Clip Officiel)\nAlbum #CHARLOTTE disponible : https://lnk.to/Charlotte_DIGITAL\n\n----------------------------------------------------------------\nEn tourn\u00e9e dans toute la France, la Suisse et la Belgique : \nhttps://bit.ly/vitaa-la-tournee\n----------------------------------------------------------------\nR\u00e9seaux Vitaa :\nhttps://www.facebook.com/VitaaOfficiel\nhttps://instagram.com/Vitaa\nhttps://twitter.com/Vitaa\nhttps://www.tiktok.com/@vitaa \nSnapchat : VitaaOfficiel\nWhatsApp & Discord : https://bfan.link/charlotte\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Julien Dor\u00e9 :   https://www.youtube.com/@UC_HN4UwLGkimyAzgfDhap9w \n\nRetrouvez Julien Dor\u00e9 sur :\nFacebook :  https://facebook.com/juliendoreofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jdoreofficiel\nInstagram : https://instagram.com/jdoreofficiel\nTikTok : https://tiktok.com/@jdoreofficiel\nSite officiel : https://www.juliendoreofficiel.com\n\n----------------------------------------------------------------\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2aDglYs\n----------------------------------------------------------------\nCr\u00e9dits:\n\nClip \u00e9crit par Julien Dor\u00e9, \nr\u00e9alis\u00e9 par Brice VDH.\n\nProduction : Disturb Studio \nProductrice : Emeline Fouya \nProducteur ex\u00e9cutif local : Herv\u00e9 Jeanne\nDirecteur photo : Bertrand Marin\nAssistant cam\u00e9ra : Valentine Pena\nChef \u00e9lectricienne : Sophie Bernard\nElectro : Enzo Pianetti\nDrone : Bastien Sabl\u00e9 \nStagiaire \u00e9lectro : Arnaud Colette\nMaquillage Vitaa : Soraya Mezian\nCoiffure Vitaa : Carina Chatel\nMaquillage et coiffure Julien Dor\u00e9 : Virginie Roblin\nEnsembli\u00e8re : Laetitia \nStylisme:  Salom\u00e9 Koumetz\nR\u00e9gie et run : Jean, J\u00e9r\u00f4me, Julien\n\nPOST PRODUCTION \nMontage : Brice VDH \nEtalonnage : Alexis Muller \n\nMerci \u00e0 Henriette, Alain & Fabian, Julie, Olivier , Cin\u00e9 Ressources et Energyson. \n\nLabel : Play Two\nCheffe de projet : Marine Deloffre\nManagement Vitaa : Sa\u00efd Boussif\nManagement Julien Dor\u00e9 : Palmier Rose \nPhotographe plateau Vitaa : Azzedine Brahimi\nPhotographe plateau Julien Dor\u00e9 : Goledzinowski\n\n----------------------------------------------------------------\n\nParoles : \n\nJ\u2019fais mon num\u00e9ro\nD\u2019habitude j\u2019me prends pas la t\u00eate\nL\u00e0 c\u2019est foutu d\u2019avance\nOn arr\u00eate, on commence\nJe sais plus ce que j\u2019fais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nDes mots et des mots\nToi tu veux m\u2019ab\u00eemer la t\u00eate\nTu veux jouer, on commence\nMais les d\u00e9s je les lance, je crois que tu m\u2019plais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\n#Vitaa #JulienDor\u00e9 #VIENSONESSAIE",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/KwvCpirpSgI/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T16:00:36Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=KwvCpirpSgI",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/KwvCpirpSgI",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 691227
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Naps - Te amo (Clip Officiel)",
    "description": "Naps - Te amo (Clip Officiel)\nNouveau single \u00ab\u00a0Te amo\u00a0\u00bb dispo !\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ici : http://bit.ly/2kiGDEx\u200b\n\nEcoute tous les albums de Naps !\n\"Mec\u00a0de cit\u00e9 simple\" : https://naps.bfan.link/mecdecitesimple\n\"En temps r\u00e9el\" : https://naps.bfan.link/entempsreel\n\"La TN (Team Naps)\" : https://naps.bfan.link/latn\n\"Best life\" : https://naps.bfan.link/bestlife\n\"Les mains faites pour l'or\" : https://naps.bfan.link/lesmainsfaitespourlor\n\"Carr\u00e9 VIP\" : http://naps.ffm.to/carrevip\u200b\n\"On est fait pour \u00e7a\" : http://naps.lnk.to/OnEstFaitPourCa\u200b\n\"A l'instinct\" : http://naps.lnk.to/ALinstinctALL\u200b \n\"En \u00e9quipe, vol. 1\" : http://naps.lnk.to/EnEquipe\u200b\n\"Pochon bleu\" : https://naps.lnk.to/PochonBleuALL\u200b\n\nSuis Naps sur les r\u00e9seaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/napsofficiel/\u200b\nTwitter : https://twitter.com/Napsvraicompte\u200b\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/napsokmani\nTikTok : https://www.tiktok.com/@napsvraicompte\nFacebook : https://www.facebook.com/NapsOfficiel/\u200b\n\n#Naps #TeAmo",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/Q17TwVyqyA8/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T18:39:08Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Q17TwVyqyA8",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/Q17TwVyqyA8",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 82502
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "VOMIS OU DIS LA V\u00c9RIT\u00c9 avec KEV ADAMS (sans filtre)",
    "description": "Merci Kev pour la confiance! Un vrai bon gars, j'ai pass\u00e9 un super moment sur le plateau et toute l'\u00e9quipe aussi\nIl nous a fait rire sur le plateau et en off aussi, il \u00e9tait \u00e0 2 doigts de nous faire un sketch en anglais ahahah\n\nMon Instagram : http://instagram.com/darkocttg\nKev : http://instagram.com/kevadams\n\nProduction : Darko\nAssistants de prod : Lucas Brossard, Basma Barakat le futur!!!!!\nChef op\u00e9rateur : Cl\u00e9ment Lul\u00e9\nOPS : Victor Gagneur\nMUA : Kim Desnoyers\nMontage : Zlatko, Nicolas Lambert\nMixage : Thomas Civade\n\nStudio : MVSfrance\nDirecteur de la photographie : Florian Bidel\nDirecteur studio et d\u00e9corateur : Linford Picaut\nD\u00e9coratrice : Pauline Lavergne",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/CQ0YzpQKWvM/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T17:46:53Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=CQ0YzpQKWvM",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/CQ0YzpQKWvM",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 290288
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Nono La Grinta - Terrain",
    "description": "\u00ab\u00a0Terrain\u00a0\u00bb dispo sur toutes les plateformes : https://nonolagrinta.lnk.to/Terrain\nBilletterie cigale 11/02/2026 : https://www.livenation.fr/nono-la-grinta-tickets-adp1608681\n\nProd by Sokol, Eliyel & Zoen \nR\u00e9alis\u00e9 par Kinvi & Ewan\nLabel Management par Soplugger\nProduit par MPR Records\nGestion de projet par Flora Roin\u00e9 pour 135 M\u00c9DIA et Maxime Girot pour Warner Music France\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene :\u200b\u200b\u200b @nonolagrinta22\n\nRetrouve Nono La Grinta sur :\nInstagram : @nonolagriint  \nTwitter : @lagriint75022  \nTiktok : @lagriint75022  \nThreads : https://www.threads.net/@nonolagriint\n\nContact : Mprentertainment.contact@gmail.com \nContact Instagram : @mpr.entertainment  \n\n\u2117 & \u00a9 2025 MPR Records",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/RsBD1POgx-c/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T16:00:06Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=RsBD1POgx-c",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/RsBD1POgx-c",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 61797
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "New England Revolution vs. Inter Miami CF | Full Match Highlights | Messi, Carles Gil Magic",
    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/ezCU1q1qdlQ/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-10T02:07:58Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ezCU1q1qdlQ",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/ezCU1q1qdlQ",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 1855633
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Subnautica 2 - \"Take a Deep Breath\" (Gameplay Reveal Teaser)",
    "description": "An Update on Subnautica 2 Early Access: https://unknownworlds.com/en/news/subnautica-2-coming-2026\n\n\u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/oK5Nr1VtJ9Q/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T21:14:52Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=oK5Nr1VtJ9Q",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/oK5Nr1VtJ9Q",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 774073
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "J'AI FAIT MON PREMIER DATE EN STREAM... (c'\u00e9tait hilarant mdrrr)",
    "description": "Ca s'est pas pass\u00e9 comme pr\u00e9vu...\n\nMiniature : @Onizou \n\nCHAINE SECONDAIRE :  @ByilhanSpamm  \nTIKTOK :  https://tiktok.com/@byilhann\nTWITCH :  https://www.twitch.tv/byilhann\nDISCORD : https://discord.gg/byilhan\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/byilhann/\n\nMerci \u00e0 Nico et Dalia d\u2019avoir jou\u00e9 leur r\u00f4le \u00e0 la perfection.\nMerci \u00e0 tous les figurants d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sents et d\u2019avoir jou\u00e9 le jeu.\nMerci \u00e0 @vincent_betis (sur Instagram) pour avoir jou\u00e9 le r\u00f4le du tailleur.\nMerci \u00e0 la f\u00eate foraine des tuileries pour leur accueil.\nMerci \u00e0 @thejokecomedyclub (sur Instagram) pour la location\u00a0du\u00a0stand\u00a0up.\n\n00:00 Ilhan se pr\u00e9pare avec Vincent le Tailleur (il a trop la classe)\n03:02 Il sort de webedia et rejoint Dalia... (ptdrr il est tellement stress\u00e9)\n21:33 Ilhan et Dalia font un date \u00e0 la f\u00eate foraine (c'est hilarant)\n46:57 Ils font plus amplement connaissance (trop mignon..)\n1:06:47 Ils vont dans un restaurant-stand up (ptdrr la honte)",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/eUnU1LiXVLw/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-07T14:01:57Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=eUnU1LiXVLw",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/eUnU1LiXVLw",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 1027381
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Teyvat Chapter Interlude Teaser: The Gods' Limits | Genshin Impact #GenshinImpact",
    "description": "In the council of gods, no mortal voice is ever heard.\nAnd thus was the fate of the world arbitrarily determined.\nWe know that such is the way of the world.\nBut do the gods act out of contempt...\nOr have they at some hour begun to act out of fear?\n\nVA:\n\"Ruler of Death\" Ronova \u2014 Aiden Dawn\n\"Gold\" Rhinedottir \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Life\" Naberius \u2014 Ivy Dupler\n\"Ruler of Time\" Istaroth \u2014 Erika Harlacher\nDirector of the Fatui, \"The Jester\" Pierro \u2014 Richard Tatum\n\nChinese Voice-Over Video: https://youtu.be/juStpsdYU24\nJapanese Voice-Over Video: https://youtu.be/ndhNZ0ue0kE\nKorean Voice-Over Video: https://youtu.be/wqTyuEvx42U\n\nDownload FREE: https://hoyo.link/eP8hFBAL\n#GenshinImpact #HoYoverse #Ronova #Rhinedottir #Naberius #Istaroth #Pierro\n\n\u2193 Follow us for the latest news \u2193\nHoYoLAB: https://hoyo.link/34115CA6\nOfficial Website: https://hoyo.link/b7SCBOAd\nOfficial Community: https://hoyo.link/52uYBBAd\nFacebook: https://hoyo.link/77SCB0Ad\nTwitter: https://hoyo.link/7bSCBxAd\nTwitch: https://hoyo.link/4bSCBFAd\nInstagram: https://hoyo.link/a6SCBEAd\nReddit: https://hoyo.link/c1SCBIAd\nDiscord: https://hoyo.link/8QRlFBAL",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/jvXVmvW8ZQw/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T04:00:26Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=jvXVmvW8ZQw",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/jvXVmvW8ZQw",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 2931607
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "LE CIN\u00c9MA VS L'INFLUENCE",
    "description": "Une conversation sur le cin\u00e9ma et l\u2019influence. On tente un nouveau format, la table ronde (mais carr\u00e9e) en attendant le retour d\u2019un certain canap\u00e9 rose \ud83e\udd2d Avec les acteurs du film \u00ab\u00a0L\u2019accident de Piano\u00a0\u00bb Adele Exarchopoulos, Karim Leklou, Jerome Commandeur et le r\u00e9alisateur Quentin Dupieux on parle de nos relations face au cin\u00e9ma \u00e0 l\u2019influence et le digital. C\u2019est un peu comme un podcast, tu peux l\u2019\u00e9couter ou nous regarder en 4K sur ta t\u00e9l\u00e9. Il faisait 40\u00b0 le jour du tournage, si vous voyez des aur\u00e9oles fermez les yeux.\n\n------ \n\nDOP & lumi\u00e8re - Mathis Nahon\nCadrage - Mathis Nahon, H\u00e9l\u00e9na Mayot, Nathan Montrelay, Igor Dorembus\nAssistant cam\u00e9ra - Rapha\u00ebl Hamel\n\n\nChef Electro - Ethan Roustel \n\u00c9lectro - Alexis Lecomte, Mathis Letourneau\n\nSon & mix - Quentin Bresson\nAssistant son - Gurvan Rouxel\nMoyens techniques sons - Dinosaures\n\nUn grand merci \u00e0 toute l'\u00e9quipe du film, Nour, Chi-Fou-Mi Productions, Hugo S\u00e9lignac, Chris & Salom\u00e9",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/2OgUZF94Lis/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T18:48:56Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2OgUZF94Lis",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/2OgUZF94Lis",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 359623
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Et si le Mexique \u00c9tait Devenu Fran\u00e7ais ?",
    "description": "Le 8 d\u00e9cembre 1861, un corps exp\u00e9ditionnaire fran\u00e7ais d\u00e9barque au Mexique pour y renverser le gouvernement et y installer une monarchie alli\u00e9e au second empire de Napol\u00e9on III. Mais que se serait-il pass\u00e9 si cette exp\u00e9dition n'avait pas \u00e9t\u00e9 un \u00e9chec retentissant?\n\nPour soutenir la cha\u00eene ! \u27a1 https://www.tipeee.com/alterhis\n\n++++++++++++++++++++ \nAlterHis est d\u00e9sormais disponible en podcast !\nSpotify\u27a1\ufe0fhttps://spoti.fi/344sCAw\nDeezer\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dI9wU4\nApple podcasts\u27a1\ufe0fhttps://apple.co/37L0C7d\nSoundcloud\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/2HHurej\nPodcast Addict\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3kAtbrp\nAcast\u27a1\ufe0fhttps://bit.ly/3dZKSOG\n\n++++++++++++++++++++ \nN'h\u00e9site pas \u00e0 me rejoindre sur les r\u00e9seaux sociaux !\nFACEBOOK \u27a1 https://www.facebook.com/alterhis \nTWITTER \u27a1 https://twitter.com/AlterHis \nDISCORD\u27a1 https://discord.me/alterhis\nINSTAGRAM\u27a1@alterhis_insta\n++++++++++++++++++++ \nSources:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ies19KZYvZo\nhttps://www.napoleon.org/histoire-des-2-empires/articles/guerre-du-mexique-1-1862-1867-les-raisons/\nhttps://www.herodote.net/La_plus_grande_pensee_du_regne_de_Napoleon_III-synthese-521.php",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/EaZIvgLVLEc/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T15:26:46Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=EaZIvgLVLEc",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/EaZIvgLVLEc",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 56247
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "\ud83d\udca5 CA EXPLOSE DES LE D\u00c9BUT ! Duel Invocation DOUBLE ULTRA Goku & Freezer VS @BlastzOff",
    "description": "Cr\u00e9ateur de Contenu Digital\n\ud83d\udcfahttp://youtube.com/c/FitzAdri \n\ud83d\udfe3http://twitch.tv/fitzadri\n\u2709\ufe0fContact: pro.fitzadri@gmail.com\n\u25ba Tu peux me faire un Don ici : https://streamlabs.com/fitzadri/tip (Merci bcp!)\n\u25ba Twitter :  https://twitter.com/FitzAdri\n\n\ud83e\udd8dMes partenaires\ud83e\udd8d\n\u25ba\ud83e\udd64Boisson HOLY code \"FITZADRI\" : https://fr.weareholy.com/fitzadri/yt\n\u25ba\ud83e\udd4a 10% de r\u00e9duction avec le code \"FITZ\" sur Prozis : http://prozis.com/19hQW\n\u25ba\ud83d\udc7e5% de r\u00e9duction sur Parkage jeux de cartes \u00e0 collectionner avec le code \"PKFITZ\" : https://www.parkage.com/fr",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/Gdpqvivz6bo/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T09:19:09Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Gdpqvivz6bo",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/Gdpqvivz6bo",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 51530
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "S\u2019ENFUIR DE LA MAISON DU VOISIN ! (Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag)",
    "description": "Merci \u00e0 air up de m\u2019avoir accompagn\u00e9 sur ce projet.\nProfitez de -10% sur tout le site air up pendant 1 mois (hors \u00e9dition Batman) avec le code \u00ab\u00a0VOISIN\u00a0\u00bb Lien du site : https://airup.link/michou\nCollaboration commerciale.\n\nBienvenue dans ce Hello Neighbor IRL 3 avec Inoxtag ! Vous me l\u2019avez beaucoup demand\u00e9 apr\u00e8s les 2 premieres vid\u00e9os \u00ab\u00a0S\u2019infiltrer dans la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0S\u2019\u00e9vader de la maison d\u2019un fou\u00a0\u00bb, aujourd\u2019hui c\u2019est le dernier \u00e9pisode avec le voisin !\nVous allez mieux comprendre l\u2019histoire du voisin, et \u00e7a sera \u00e0 vous de deviner les secrets cach\u00e9s de cette histoire\nMerci \u00e0 mon frero Inox, on s\u2019est r\u00e9gal\u00e9 a faire cette serie de video \ud83e\udef6\nAbonne-toi si t'es un bg ! \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs de mes lives mais avec du montage : https://michou.to/off\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/ssSRJ5cXn20/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-06T09:15:05Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=ssSRJ5cXn20",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/ssSRJ5cXn20",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 6302324
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Devine qui est Chauve (feat Thomas Deseur et Micha\u00ebl Youn)",
    "description": "D\u00e9couvrez CERTAINS L\u2019AIMENT CHAUVE, le 16 juillet au cin\u00e9ma !\nPour r\u00e9server votre place : https://bit.ly/45ViGK6\n\n-----------------\nZac, tout juste trentenaire \u00e0 tout pour \u00eatre heureux. Du jour au lendemain, sa vie bascule lorsqu'il apprend que dans 6 mois il sera chauve, comme un oeuf !\n\nPour l\u2019\u00e9pauler, Il contacte son oncle Joseph qui connait bien le sujet.\n\nAu fil de rencontres improbables, de traitements chocs et de strat\u00e9gies bancales, il va devoir se battre contre son destin !\n-----------------\nMerci \u00e0 mes invit\u00e9s pour ce concept :\nMicka\u00ebl : https://www.instagram.com/michaelyoun/\nThomas : https://www.instagram.com/thomasdeseur/\n\n-----------------\n\ud83d\ude02Suis moi sur internet pour plus de rigolade\ud83d\ude02\n\ud83d\udc9c Insta: https://bit.ly/3pGI5kd\n\ud83d\udda4TikTok: https://bit.ly/3pEJYhg\n\ud83d\udc99Facebook: https://bit.ly/3q0hj6J\n\ud83e\udd0dTwitter: https://bit.ly/3dU6Iaz\n\u2764\ufe0fAbonne toi \u00e0 ma chaine YT: https://bit.ly/3Ar4p6y\n\n-----------------\nProduction ex\u00e9cutive : MG Prod\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9es de production : Mael Mitteau et Marie Lejeune\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Jo Rabassa et Max Rouzier\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Yannis Lopez et Leo Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commercial : Th\u00e9odore Genin",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/MidNcFimIBA/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T16:00:30Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=MidNcFimIBA",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/MidNcFimIBA",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 158040
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "\ud83d\ude33 QUOI ?? Christian Horner est vir\u00e9 de Red Bull !!",
    "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCoUAvoveOaQkrrHRnZVppmA\n\nChristian Horner et Red Bull, c'est termin\u00e9 ! L'embl\u00e9matique dirigeant de l'\u00e9curie, pr\u00e9sent dans l'\u00e9quipe depuis 20 ans, a \u00e9t\u00e9 d\u00e9mis de ses fonctions par sa direction. Un s\u00e9isme en Formule 1, qui cache sans doute de nombreux rebondissements \u00e0 venir.\n\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/oeildupaddock/\n\ud83d\udd7a TikTok : https://www.tiktok.com/@oeildupaddock\n\ud83c\udf99\ufe0f Podcast : https://open.spotify.com/show/4G6a32zLGuJyMxXmkj80k9\n\u27a1\ufe0f Toutes les autres plateformes podcast : https://linktr.ee/oeildupaddock\n\ud83c\udfb5 Musique d'outro - Collosia Music\n\ud83c\udfa5 Images Alpine - Open Doors Serie : https://www.widenproduction.fr/\n\nChapitres :\n00:00 Intro\n00:47 Horner en danger depuis d\u00e9j\u00e0 quelques mois\n04:48 Max Verstappen, un lien avec cette d\u00e9cision ?\n07:10 La suite pour Laurent Mekies, Red Bull, et Christian Horner\n09:47 Outro\n\nSi tu vois cette description, \u00e9crit \"Romain Grosjean\" en commentaire.\n\n#F1 #ChristianHorner #RedBullRacing \n\nF1, Christian Horner, Horner renvoi Red Bull, Christian Horner Red Bull, Red Bull Racing, Red Bull sacked Horner, Formula 1, Formule 1",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/X_itIzk1L7c/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T16:21:16Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=X_itIzk1L7c",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/X_itIzk1L7c",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 85831
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "DAMSO - Pa Pa Paw feat. SARAH SEY (Visualizer)",
    "description": "#BEYAH #DAMSO #PAPAPAW #SARAHSEY #video #visualizer  \n\nB\u0112Y\u0100H maintenant disponible https://damso.lnk.to/beyah\nwww.damso.com\n\nInstagram :  https://www.instagram.com/thedamso\nFacebook : https://www.facebook.com/THEDAMSO\n\nAuteur et interpr\u00e8te : Damso, Sarah Sey\nCompositeurs : Damso, Sarah Sey, Boumidjal X\n\nImages captur\u00e9es lors de Solidays et des Ardentes.\n\nR\u00e9alisateur : Antoine Assumani\nCadreurs : John Akwete, Kay-Charles Kayemba, Lucas Scuvee, Tracy, Hamelrijk, Antoine Assumani\nProduit par Trente-quatre centimes\n\n\u00a9\ufe0fTRENTE-QUATRE CENTIMES",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/hxwQOw_i-Y0/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T16:00:01Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=hxwQOw_i-Y0",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/hxwQOw_i-Y0",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 552635
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Prise en main des GALAXY Fold 7 & Flip 7 : SAMSUNG enfin au NIVEAU des CONCURRENTS ?",
    "description": "Nous avons eu la chance de prendre en main les tout nouveaux Samsung Galaxy Fold 7 et Flip 7. Et il y a pas mal de choses \u00e0 dire.\n\u26a0\ufe0f Plus d\u2019infos \u2753 On d\u00e9roule ! \ud83d\udc47 \n\n\ud83d\udea9 Les articles complets \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/samsung/2722785_jai-pris-en-main-le-galaxy-z-fold-7-la-recette-parfaite-a-la-sauce-samsung\n \u25b6 https://www.frandroid.com/marques/samsung/2722797_samsung-galaxy-z-flip-7-le-petit-qui-voit-les-choses-en-grand\n\u25b6  https://www.frandroid.com/marques/samsung/2727255_pourquoi-le-samsung-galaxy-z-fold-7-perd-2-atouts-iconiques-a-cause-de-sa-finesse\n\nRejoignez notre serveur Discord pour discuter avec les autres membres de la communaut\u00e9 Frandroid, pour s'entraider, mais aussi participer \u00e0 des concours exclusifs : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nSOMMAIRE\n\n00:00 La nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de pliants Samsung\n00:47 Samsung Galaxy Z Fold 7\n08:32 Samsung Galaxy Z Flip 7\n12:10 Samsung Galaxy Z Flip 7 FE\n14:38 Mon avis sur cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene \u25b6 https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube?sub_confirmation=1\n\n\n\n\ud83d\udc49 Frandroid est un m\u00e9dia d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la tech suivi par des millions de passionn\u00e9(e)s. Ici, vous trouverez des vid\u00e9os sur tous les univers, du smartphone \u00e0 la voiture \u00e9lectrique ! \n\nRejoignez-nous :\n\ud83d\udcbb  Le site : http://www.frandroid.com/\n\ud83c\udf0d  Facebook : https://www.facebook.com/frandroidcom\n\ud83d\udc26  Twitter : https://twitter.com/Frandroid\n\ud83d\udcf8  Instagram : https://www.instagram.com/frandroid_off/\n\ud83d\udcac  Discord : https://discord.gg/frandroid-311789172149190657\n\ud83d\udcf9  Twitch : https://www.twitch.tv/frandroidlive\n\ud83c\udfac TikTok https://www.tiktok.com/@frandroid_",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/-i5Moxc86lo/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T14:07:26Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-i5Moxc86lo",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/-i5Moxc86lo",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 76945
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "JACKBOYS & TRAVIS SCOTT - 2000 EXCURSION",
    "description": "JACKBOYS PRE ORDER NOW\nhttp://jb2.com\n\nDirected by CACTUS JACK \n\n\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/dwuYa2DcC-o/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T17:41:05Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=dwuYa2DcC-o",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/dwuYa2DcC-o",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 3942214
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Avez-vous vraiment besoins d\u2019un NAS ?",
    "description": "\ud83d\udfe2 Tous les offres de NAS sur le site de UGREEN : https://bit.ly/4lAqiXr\n\ud83d\udfe2 UGREEN NAS DXP4800 Plus sur Amazon: https://bit.ly/405J4Nu\n\ud83d\udfe2 UGREEN NAS DXP2800 sur Amazon: https://bit.ly/46u8B6S\nCode MILLOBENGE5 disponible sur ces deux mod\u00e8les sur le site de Ugreen et Amazon du 1 au 31 juillet, et la r\u00e9duction monte jusqu'a 25% avec le code pendant le Prime Day (du 8 au 11 juillet)\n\nVid\u00e9o en collaboration commerciale avec Ugreen\nEst-ce que vous avez besoins d'un NAS ? Le Benge va y repondre et vous expliquer ce qu'est un NAS et pourquoi c'est trop bien.\n\nMusiques :\nHi-Fi RUSH - Some People Call This Teamwork\nDELTARUNE - From Now On (Battle 2) | Smart Race\nSonic Mania - Theme of the Hard-Boiled Heavies\nRatchet & Clank - Veldin - Kyzil Plateau\nThe Binding of Isaac: Antibirth - Depression Shop\nUNDERTALE - Dogsong\nStreet Fighter 6 - Mr. Top Player\nChrono Trigger - Guardia's Millenial Fair\nRatchet & Clank: Up Your Arsenal - Courtney Gears Battle\nPhoenix Wright Ace Attorney - Pressing Pursuit ~ Cornered | Pressing Pursuit ~ Cornered - Variation\n\n#UGREENNAS #UGREEN",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/CvG3l3JSISg/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T16:00:21Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=CvG3l3JSISg",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/CvG3l3JSISg",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 64644
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Mondial la Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque 2025 : demi-finale : Quintais - Prudhomme",
    "description": "Plus d'infos : https://france3-regions.franceinfo.fr/provence-alpes-cote-d-azur/bouches-du-rhone/marseille/direct-demi-finale-la-marseillaise-2025-suivez-quintais-prud-homme-une-partie-de-legende-3181410.html\n\nLes favoris du tournoi ont tenu leur rang en \u00e9cartant avec autorit\u00e9 la triplette Prudhomme en demi-finale du Mondial La Marseillaise \u00e0 p\u00e9tanque, mercredi 9 juillet. L'\u00e9quipe Quintais d\u00e9fendra son titre sur le central.\n\n#mondiallamarseillaise #p\u00e9tanque #marseille #demifinale #bouchesdurhone",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/2LUEhGO2lRE/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T08:46:37Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=2LUEhGO2lRE",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/2LUEhGO2lRE",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 154426
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Felix Lebrun vs Simon Gauzy | MS R32 | #USSMASH 2025",
    "description": "Subscribe for more spectacular table tennis action!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\nKeep up to date at worldtabletennis.com \ud83d\udcf1 \n\nDownload the WTT app and follow us on social media for a full 360 update on all things WTT!\n\nApp Store: https://apps.apple.com/app/world-table-tennis-app/id1543931750 \nPlay Store: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.worldtabletennis.androidapp\n\n\u00a9WTT\n\nAll content is the copyright of World Table Tennis. Images may not be reproduced without prior approval from WTT.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/y9z5bTgXqhY/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T04:32:05Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=y9z5bTgXqhY",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/y9z5bTgXqhY",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 84187
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Le VERITABLE message de INTO THE WILD !",
    "description": "\u2605  COLLABORATION COMMERCIALE. Investir comporte des risques. Avec Trade Republic, vous gardez le contr\u00f4le sur votre argent et il vous rapporte, sans que vous ayez \u00e0 lever le petit doigt ! Alors, reprenez la main sur votre argent et ouvrez votre compte via ce lien \ud83d\udc49 https://trade.re/Chronik_Fiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2605 D\u00e9couvre le site officiel de Chronik Fiction \u25ba https://chronikfiction.odoo.com\n\u2605 Pour nous soutenir \u25ba https://fr.tipeee.com/chronikfiction\n\u2605 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene et n\u2019oubliez pas d\u2019activer la cloche \ud83d\udd14\n\nInto the Wild est un film am\u00e9ricain sorti en 2007, r\u00e9alis\u00e9 par Sean Penn. Le film raconte l\u2019histoire vraie de Christopher McCandless, interpr\u00e9t\u00e9 par Emile Hirsch, un jeune homme qui abandonne tout du jour au lendemain pour partir seul \u00e0 l\u2019aventure \u00e0 travers les \u00c9tats-Unis, jusqu\u2019aux terres sauvages de l\u2019Alaska. La Serveuse de Diner vous livre son explication in\u00e9dite sur l'\u00e9pop\u00e9e de Christopher McCandless.\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mike Zonnenberg, interpr\u00e9t\u00e9 par Elisabeth Duda et Stefan Godin.\n\n - - - - - - - - - - - - - - - -\n\nSuivez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux : \n\u25ba Insta : https://www.instagram.com/chronik_fiction\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@chronikfiction\n\n- - - - - - - - - - - - - - - -\n\nPartenaires : \n\u25ba 3iS, l\u2019\u00e9cole de cin\u00e9ma o\u00f9 nous avons cet \u00e9pisode : https://3is-education.fr\n\u25ba Holly's Diner qui nous a pr\u00eat\u00e9 des \u00e9l\u00e9ments de d\u00e9cor : https://hollysdiner.fr\n\u25ba Si vous voulez devenir partenaire : contact@chronikfiction.fr\n\n#IntoTheWild #Analyse #LaServeusDeDiner",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/j06g9HNxv3k/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T16:00:16Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=j06g9HNxv3k",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/j06g9HNxv3k",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 154296
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Ce D\u00e9fi MARIO MAKER \u00e9tait peut \u00eatre un peu trop DIFFICILE (et C*N aussi)",
    "description": "bonjour \u00e0 tous oui l\u2019arc mario kart world est fini on va rejouer \u00e0 mario maker avant le fameux donkey kong bananza (stop spam nintendo fr svp m\u00eame s\u2019ils m\u2019avaient invit\u00e9 \u00e0 la japan expo j\u2019y serais pas all\u00e9) et dans cette vid\u00e9o je vais vous montrer que m\u00eame si on y conna\u00eet rien en \u00e9lectronique on peut cr\u00e9er des trucs potentiellement dang*reux et on peut arriver \u00e0 faire ce qu\u2019on veut si on sait se servir d\u2019internet de stack overflow et peut-\u00eatre un peu de l\u2019IA oui ok beaucoup de l\u2019IA mais j\u2019suis d\u00e9sol\u00e9 je con\u00e7ois que l\u2019IA est peut-\u00eatre pas tr\u00e8s cool pour la plan\u00e8te et pour plein de boulots m\u00eame le mien mais si on prend pas le pli on va dispara\u00eetre\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/f_3K1kp7jc4/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T15:06:47Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=f_3K1kp7jc4",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/f_3K1kp7jc4",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 136786
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Timal - Beluga (Visualizer Officiel)",
    "description": "\u202a@timalofficial1936\u202c - Beluga (Visualizer Officiel)\n\n\ud83d\udd25 R\u00e9\u00e9dition du nouvel album ULTIMATUM disponible sur toutes les plateformes : https://Timal.lnk.to/ULTIMATUMBOOST\n\nRetrouve Timal sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram \u27a1  https://www.instagram.com/timalofficial  \nTikTok \u27a1  https://www.tiktok.com/@timal.tropchaud\nSnapchat \u27a1  https://www.snapchat.com/add/snapdetimaloff\nTwitter \u27a1  https://twitter.com/timaltropchaud\n\nR\u00e9alisation et Production : Devia Studio\n\n\n\u00a9 Caliente Records, distribu\u00e9 par Argentic Music / Capitol (Universal Music)\n\n#timal  #rapfr  #rapfrancais #ultimatum #ultimatumr\u00e9\u00e9dition #newmusic #music #ultimatumboost",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/F-ricJq1Uwc/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T15:44:31Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=F-ricJq1Uwc",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/F-ricJq1Uwc",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 78050
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 5",
    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la cinqui\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025, un contre-la-montre autour de Caen.",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/-GLQArnVuVk/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T16:34:42Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=-GLQArnVuVk",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/-GLQArnVuVk",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 227614
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Les impressionnantes images de l'incident \u00e0 Marseille, vu du ciel",
    "description": "Un important incendie s\u2019est d\u00e9clar\u00e9 dans la matin\u00e9e du mardi 8 juillet aux Pennes-Mirabeau, dans les Bouches-du-Rh\u00f4ne. Attis\u00e9 par le vent et la s\u00e9cheresse, le feu s\u2019est rapidement propag\u00e9, d\u00e9truisant plus de 700 hectares de v\u00e9g\u00e9tation jusqu\u2019aux abords de Marseille.\nLe lendemain, une \u00e9quipe de La Provence a survol\u00e9 la zone sinistr\u00e9e \u00e0 bord d\u2019un h\u00e9licopt\u00e8re pour constater l\u2019ampleur des d\u00e9g\u00e2ts. Depuis les airs, les paysages noircis t\u00e9moignaient de la violence des flammes et de l\u2019intensit\u00e9 du sinistre.",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/DAn7FLlqNag/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-09T19:53:03Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=DAn7FLlqNag",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/DAn7FLlqNag",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 80836
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Qui conna\u00eet le mieux l\u2019autre ?",
    "description": "Faites ce jeu avec vos potes vraiment c\u2019est g\u00e9nial !\nVous trouverez pas une meilleure sponso pour l\u2019amour et l\u2019amiti\u00e9 que \u00e7a franchement, en toute humilit\u00e9 bien s\u00fbr !\n\nBon votre avis sinc\u00e8re sur la montre de Mcfly svp ?\n\nChef OPV - Augustin Bayle\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/JmPnqHjU8vE/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T15:20:19Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=JmPnqHjU8vE",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/JmPnqHjU8vE",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 1241092
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 4",
    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la quatri\u00e8me \u00e9tape du Tour de France 2025, entre Amiens et Rouen.",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/fKNC8-pH87Y/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T16:20:30Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=fKNC8-pH87Y",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/fKNC8-pH87Y",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 273654
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "JOURNAL DE BORD 3 - La temp\u00eate",
    "description": "Par ici moussaillons \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nBienvenue dans ce troisi\u00e8me \u00e9pisode du journal de bord qui retrace notre derni\u00e8re exp\u00e9dition intitul\u00e9 \u00ab Diable de mer 2025\u00bb.\nJe vous invite \u00e0 suivre la page Instagram de l\u2019Association ailerons dont je suis membre b\u00e9n\u00e9vole depuis 2020.\n(INSTA @assoailerons)\n\nCette cha\u00eene YouTube est enti\u00e8rement consacr\u00e9e au format du Journal de bord qui sera compos\u00e9 de plusieurs \u00e9pisodes tous publi\u00e9s d\u00e9but juillet 2025.\nD\u2019autres \u00e9pisodes seront envisag\u00e9s lors de ma prochaine exp\u00e9dition.\n\nJ\u2019effectue le montage moi m\u00eame sur le logiciel CapCut; toutes les musiques utilis\u00e9es viennent de Youtube Audio Library.\n\nMentions sp\u00e9ciale aux plans drones pr\u00e9sents dans la vid\u00e9os film\u00e9s par:\nPierre Etienne Larrous (INSTA @pelocean)\nArthur des Argonauts (INSTA @argonauts_collective)\n\nLe g\u00e9n\u00e9rique est sign\u00e9:\nVladimir Roszak (INSTA @the_vladoro) pour la partie d\u00e9cor, animation et compositing.\nThanys (INSTA @thanysdoretdeplatine) pour la partie animation et colorscript.\nSyham Khelifi (INSTA @kharif___) pour toute la partie sonore. \nUn grand merci \u00e0 eux \ud83d\udc2c\ud83d\udc99\n\nLes autres illustrations en bonhommes b\u00e2tons ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s par moi m\u00eame via le logiciel Procreate. \n\nRemerciements \u00e0 tout mon \u00e9quipage et mention sp\u00e9ciale \u00e0 Matt Lapinski pour son soutien.  \n\nSi vous avez des questions suppl\u00e9mentaires sachez que j\u2019y r\u00e9pondrais probablement dans les prochains \u00e9pisodes. \nSi vous avez lu jusqu\u2019ici merci de commenter \u00ab Vive les Diables de mer \u00bb \u00e7a leur fera tr\u00e8s plaisir (je leur montrerait). \n\nJe vous dit \u00e0 bient\u00f4t et bon vent moussaillons !",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/8zH0AvTfACY/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T15:27:10Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=8zH0AvTfACY",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/8zH0AvTfACY",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 59391
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions",
    "description": "TOUR DE FRANCE 2025 - En larmes, Bryan Coquard s\u2019excuse aupr\u00e8s de Philipsen : toutes les r\u00e9actions\n\nAbonnez-vous pour ne rien manquer et visionner les r\u00e9sum\u00e9s chaque jour seulement quelques minutes apr\u00e8s l\u2019arriv\u00e9e de l\u2019\u00e9tape \ud83d\udc49 https://bit.ly/3OetlmT\n------------------------------------------------------------\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4 LE TOUR DE FRANCE 2025 \ud83d\udca5\n\nTrois semaines de course, des cols mythiques, des sprints \u00e0 couper le souffle et des rebondissements \u00e0 chaque virage : le Tour de France 2025 est lanc\u00e9 !Suivez l\u2019\u00e9lite du cyclisme mondial sur les routes les plus exigeantes de l\u2019Hexagone. Des pav\u00e9s du Nord aux sommets alpins, chaque \u00e9tape est un moment de v\u00e9rit\u00e9. Qui portera le maillot jaune \u00e0 Paris ? Qui fera exploser le peloton ?\n\n\ud83d\udd25 Les grands favoris de cette \u00e9dition\n* \ud83d\udfe1 Tadej Poga\u010dar (UAE Emirates)\n* \ud83d\udd35 Jonas Vingegaard (Visma\u2013Lease a Bike)\n* \ud83d\udd34 Remco Evenepoel (Soudal\u2013Quick Step)\n* \ud83d\udfe2 Primo\u017e Rogli\u010d (Red Bull - BORA hansgrohe)\n* \u26ab Carlos Rodr\u00edguez (INEOS Grenadiers)\nEt vous, sur qui misez-vous cette ann\u00e9e ? \ud83d\udcac\n\n\ud83d\udd17 Suivez-nous aussi ici\n\ud83c\udfa5 Max (streaming & replay HD) \u2192 https://www.max.com/fr/sport\n\ud83d\udcf8 Instagram \u2192 @eurosportfr\ud83d\udc26 X / \nTwitter \u2192 @Eurosport_FR\n\ud83d\udcd8 Facebook \u2192 EurosportFR\n\ud83c\udfb5 TikTok \u2192 @eurosportfr\nSite \u2192 https://www.eurosport.fr\n\n#TourdeFrance #cycling #highlights #TDF2025 #LeTour #MaillotJaune #MaillotVert #Maillot\u00e0Pois #Cyclisme #Peloton #\u00c9chapp\u00e9e #SprintFinal #ContreLaMontre #\u00c9tapeDuJour #CoureurFran\u00e7ais #Mont\u00e9e #Descente #ColsMythiques #Alpes #Pyr\u00e9n\u00e9es #MontVentoux #ColduTourmalet #Champs\u00c9lys\u00e9es #GrandD\u00e9part #Arriv\u00e9e #V\u00e9lo #PassionCyclisme #FansDuTour #AmbianceTour #RouteDuTour #V\u00e9loDeRoute #CyclismeProfessionnel #ClassementG\u00e9n\u00e9ral #YellowJersey #GreenJersey #PolkaDotJersey #Breakaway #FinalSprint #TimeTrial #StageOfTheDay #RoadCycling #ProCycling #Cyclists #LiveCycling #CyclingLife #CyclingPassion #StageWin #GeneralClassification #PelotonPower #BikeRace #CyclingAnalysis #TourVibes #Ciclismo #Pelot\u00f3n #Contrarreloj #PuertosM\u00edticos #MagliaGialla #MagliaVerde #MagliaAPois #Radsport #TourenFrankreich #Bergankunft #Kolesarstvo #Cykling #CarreraPorEtapas #CamisaAmarela #Estrat\u00e9giaDeCorrida #ComunidadCiclista #Tifosi #VidaCiclista #GranBucle #EquipoCiclista #Pogacar #TadejPogacar #TeamUAE #Vingegaard #JonasVingegaard #TeamVisma #Evenepoel #RemcoEvenepoel #SoudalQuickStep #PogacarVsVingegaard #VingegaardVsPogacar #Pogacar2025 #Vingegaard2025 #Evenepoel2025 #GCContenders #TourDeFranceStars #ClashOfChampions #PogacarAttack #VingegaardClimb #EvenepoelTT #Alaphilippe #JulianAlaphilippe #GuillaumeMartin #ValentinMadouas #RomainGr\u00e9goire #LennyMartinez #ArnaudD\u00e9mare #KevinVauquelin #BryanCoquard #BenjaminThomas #paulseixas",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/f85XoNrYZM0/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-07T16:58:23Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=f85XoNrYZM0",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/f85XoNrYZM0",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 655931
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V TEASER",
    "description": "Pre-save Now.\nhttp://orcd.co/jumppresave \n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #DigitalSingle #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV_Teaser #20250711_12amEDT #20250711_1pmKST #RELEASE #YG",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/VSlfs3s5mtk/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-07T15:00:02Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=VSlfs3s5mtk",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/VSlfs3s5mtk",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 6547991
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Xi Jinping absent au sommet des BRICS : \"\u00c7a chauffe\" entre l'Europe et la Chine",
    "description": "Ce lundi 7 juillet, David Baverez, investisseur \u00e0 Hong Kong, sp\u00e9cialiste de la Chine, \u00e9tait l'invit\u00e9 de Caroline Loyer dans Le monde qui bouge - L'Interview, de l'\u00e9mission Good Morning Business, pr\u00e9sent\u00e9e par Laure Closier. Ils ont notamment \u00e9voqu\u00e9 les enjeux du 17e sommet des BRICS \u00e0 Rio de Janeiro qui se d\u00e9roule en l'absence de Vladimir Poutine et de Xi Jinping, la d\u00e9dollarisation de la Chine ainsi que le d\u00e9couplage entre la Chine et les \u00c9tats-Unis. \n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udc4b Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de BFM Business, premi\u00e8re cha\u00eene d'information \u00e9conomique et financi\u00e8re de France.\n\n\ud83d\udcfa Chaque jour, suivez en vid\u00e9o l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, boursi\u00e8re, entrepreneuriale et financi\u00e8re. De Good Morning Business \u00e0 La Grande Interview, en passant par Les Experts, Tout pour Investir ou BFM Bourse, nos \u00e9missions vous apportent analyses, reportages, d\u00e9cryptages, d\u00e9bats et interviews d'experts.\n\n\ud83d\udcbc Entreprises, march\u00e9s, consommation, innovation, patrimoine, vie au travail, cryptommonaie... BFM Business vous aide \u00e0 tout comprendre \u00e0 l\u2019\u00e9conomie.\n\n\ud83d\udd34 Pour ne rien manquer :\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : urlr.me/G9aRwB \n\ud83c\udf10 Site officiel : https://www.bfmbusiness.com\n\n\ud83d\udcf2 Suivez-nous aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nTwitter / X : https://twitter.com/BFMBusiness\nFacebook : https://www.facebook.com/BFMBusiness\nInstagram : https://www.instagram.com/bfmbusiness/\n\n#Economie #Finance #crypto #Entreprises #Bourse #BFMBusiness #BFM #BFMTV",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/Tj_9uhQhj0w/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-07T05:40:32Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Tj_9uhQhj0w",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/Tj_9uhQhj0w",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 813810
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Exclusif : Mort d'\u00c9mile, le colonel Berthelin, en charge de l'enqu\u00eate, se confie sur l'affaire",
    "description": "\u00c0 la Section de recherches de Marseille-Paca, une \u00ab&nbsp;Cellule Emile&nbsp;\u00bb est compos\u00e9e d\u2019une quinzaine d\u2019enqu\u00eateurs mobilis\u00e9s \u00e0 plein temps et repose sur une m\u00e9thodologie d\u2019une extr\u00eame pr\u00e9cision pour tenter d\u2019\u00e9lucider \u00ab&nbsp;une affaire tr\u00e8s complexe&nbsp;\u00bb. Le colonel Christophe Berthelin, commandant de la SR, nous pr\u00e9sente ce dispositif.",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/GEf06IQb4yc/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T07:04:37Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=GEf06IQb4yc",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/GEf06IQb4yc",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 70141
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "\u201cON NE L'AIMAIT PLUS\" : L'EX\u00c9CUTION FROIDE ET TERRIFIANTE DE SKYLAR NEESE | #HVI",
    "description": "Une adolescente de 16 ans dispara\u00eet myst\u00e9rieusement en pleine nuit apr\u00e8s avoir fait le mur pour retrouver ses deux meilleures amies. Mais \u00e0 mesure que l'enqu\u00eate progresse, les mensonges s'accumulent et la v\u00e9rit\u00e9 qui se cache derri\u00e8re cette disparition va choquer l'Am\u00e9rique enti\u00e8re.\n\n\ud83d\udd25 D\u00e9bloquez du contenu exclusif sur Patreon :\nhttps://www.patreon.com/rafu_ytb/about\n\n\ud83d\udccc Retrouvez-moi aussi sur\nhttps://linktr.ee/rafu_ytb\n\n\ud83c\udfac Montage\nhttps://twitter.com/edit_juu\n\n___________________________________________\n\n#Rafu #HVI",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/0XubbR7Q1ZA/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-07T18:00:01Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=0XubbR7Q1ZA",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/0XubbR7Q1ZA",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 84810
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "FAQ avec ADIXIA - on r\u00e9pond sans Filtre aux questions qu\u2019on re\u00e7oit le plus souvent",
    "description": "FAQ avec ADIXIA - on r\u00e9pond sans Filtre aux questions qu\u2019on re\u00e7oit le plus souvent\n\n#couple #faq \n\n\n\ud83d\udcf2Social Media \n\nInstagram: https://www.instagram.com nicolo_federico_ferrari/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nicolofedericoferrari?_t=8ZbqOdAf8lB&_r=1\n\n\ud83d\udcebE-MAIL: collab.nicolo@gmail.com",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/69MuswCc5hM/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-07T15:49:50Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=69MuswCc5hM",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/69MuswCc5hM",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 101333
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "La v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA",
    "description": "Vous connaissez tous GTA. Mais quand avez-vous d\u00e9couvert la licence pour la premi\u00e8re fois ?\n\nC\u2019\u00e9tait peut-\u00eatre lors d\u2019une guerre de gang \u00e0 Los Santos ? Ou dans les rues sombres de Liberty City ?\nEn tout cas, s\u00fbrement pas avec sa version 2D sortie dans les ann\u00e9es 90\u2026\nAujourd\u2019hui, on remet la lumi\u00e8re sur l\u2019histoire de la licence la plus marquante de l\u2019histoire du jeu vid\u00e9o, on te raconte la v\u00e9ritable histoire derri\u00e8re GTA\n\nDERNI\u00c8RE GAME est un projet imagin\u00e9 par @SPuech, \u00e9paul\u00e9 par @NostalGeekYT \u00e0 la co\u00e9criture de cet \u00e9pisode.\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550  \n\n\ud83c\udfae Rejoins-nous sur TWITCH : https://www.twitch.tv/RTBF_iXPe\n\n\ud83c\udfae Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene RTBF iXP\u00e9 : https://www.youtube.com/c/RTBFiXP\u00e9\n\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550 \n\n \ud83d\udcf1 Retrouve-nous aussi sur : \n \nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/RTBF_iXP\u00e9 \nTikTok        \u25ba https://www.tiktok.com/@rtbf_ixpe\nFacebook  \u25ba https://www.facebook.com/rtbf.ixpe\n\n#RTBFiXPe #gta",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/9owlp6I4mh4/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-07T15:00:31Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=9owlp6I4mh4",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/9owlp6I4mh4",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 171657
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "LE D\u00ceNER DE C*NS 3 ! (ft Bigflo & Oli, Joyca, Seb et L\u00e9opold)",
    "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Djilsi pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\non a oubli\u00e9 de laisser au montage le moment o\u00f9 on mentionne la r\u00e9f \u00e0 Jean Pierre Fromage - Les habitants du Larzac sur la chanson \u00ab\u00a0Nous repr\u00e9sentons Toulouse\u00a0\u00bb c\u2019est un gros my bad et toutes nos amiti\u00e9s \u00e0 JP \u2764\ufe0f\n\nLe perdant qui fait le gage : https://www.youtube.com/watch?v=5XLVCX65Jr4\nLes memes : https://www.swisstransfer.com/d/57e9aec0-b00c-48dc-9667-a8218fa012a9\nL\u00e9opold joue son spectacle \u00e0 Paris et en tourn\u00e9e, r\u00e9servations sur \nhttps://www.leopoldlemarchand.com\nMerci au restaurant Koza \u00e0 Pantin pour son accueil www.instagram.com/kozaparis/\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi\n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesigna\n\nQLP\nProduction\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris & Valentine Atanazio\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : Th\u00e9o Rodien, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Virgile Gesbert, Victor Gounon\nChef \u00e9lectricien : Mathis Betmalle, Jonathan Munguia\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte\nMakeup : M\u00e9gane Brugi\u00e8re\nPhotographe plateau : Alex Larcy\nD\u00e9co : Triple D\nPost-Production : Manas\nMusiciens : Bando Paris\nRemerciements : Planipresse, Isma\u00efl Zibouh, Margot et Alex du restaurant Koza",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-05T09:02:26Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=Flq6GJruznw",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/Flq6GJruznw",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 2072457
    }
  },
  {
    "@context": "https://schema.org",
    "@type": "VideoObject",
    "name": "Les r\u00e9v\u00e9lations sur le scandale Epstein qui font r\u00e9agir",
    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) : @hugodecryptegrandsformats    \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nNOUVELLES INFORMATIONS SUR L\u2019AFFAIRE EPSTEIN \n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/etats-unis/4162473-20250708-etats-unis-selon-fbi-epstein-bien-suicide-liste-clients\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/07/08/affaire-jeffrey-epstein-le-ministere-de-la-justice-americain-et-le-fbi-ecartent-toute-nouvelle-revelation_6619685_3210.html\n\nhttps://www.wsj.com/us-news/law/doj-says-there-is-no-epstein-client-list-as-it-backs-off-promised-releases-11787dcc?mod=hp_lead_pos3\n\nRENCONTRE TRUMP NETANYAHOU\n\nhttps://www.france24.com/fr/moyen-orient/20250708-donald-trump-et-benjamin-netanyahu-r%C3%A9unis-%C3%A0-la-maison-blanche-pour-%C3%A9voquer-un-cessez-le-feu-%C3%A0-gaza \n\nhttps://www.bfmtv.com/international/moyen-orient/israel/benjamin-netanyahu-dit-avoir-presente-la-nomination-de-donald-trump-pour-le-nobel-de-la-paix_AD-202507080110.html \n\nhttps://www.bbc.com/news/articles/c2k14n9d8y9o \n\nLOI DUPLOMB\n\nhttps://www.sudouest.fr/economie/agriculture/agriculture-la-loi-duplomb-en-passe-d-adoption-definitive-un-appel-au-rassemblement-devant-l-assemblee-25160605.php \n\nhttps://www.ouest-france.fr/economie/agriculture/loi-duplomb-pesticides-stockage-de-leau-batiments-delevage-ces-points-chauds-qui-font-debat-e469f112-5bd3-11f0-a0c4-7d0511e82e11 \n\nINCENDIE NARBONNE\n\nhttps://www.francebleu.fr/infos/societe/incendie-de-narbonne-2000-hectares-parcourus-des-habitants-confines-5182044 \n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/article/2025/07/08/incendie-pres-de-narbonne-2-000-hectares-de-foret-touches-l-autoroute-a9-encore-partiellement-fermee_6619874_3244.html \n\nhttps://www.franceinfo.fr/environnement/evenements-meteorologiques-extremes/incendies-et-feux-de-foret/des-habitations-evacuees-l-autoroute-a9-coupee-600-pompiers-sur-place-ce-que-l-on-sait-de-l-incendie-a-narbonne-qui-a-deja-parcouru-pres-de-1-500-hectares_7363398.html \n\nUNE DISSOLUTION DE L\u2019ASSEMBL\u00c9E NATIONALE EST DE NOUVEAU POSSIBLE\n\nhttps://www.rtl.fr/actu/politique/emmanuel-macron-peut-a-nouveau-dissoudre-l-assemblee-a-partir-de-ce-mardi-7900522093 \n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/emmanuel-macron-retrouve-son-pouvoir-de-dissolution-et-tente-d-eviter-la-disparition-20250707 \n\nhttps://elabe.fr/legislatives-dissolution/ \n\nVISITE D\u2019ETAT MACRON AU ROYAUME-UNI\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2025/07/07/emmanuel-macron-en-visite-d-etat-a-londres-pour-tourner-la-page-du-brexit_6619666_3210.html \n\nhttps://www.rfi.fr/fr/france/20250708-enjeux-et-attentes-de-la-visite-d-%C3%A9tat-d-emmanuel-macron-au-royaume-uni \n\nMORTALIT\u00c9 EN BAISSE EN FRANCE\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/la-mortalite-en-france-atteint-un-niveau-historiquement-bas-cette-etude-liste-les-causes-de-deces_252359.html \n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/la-mortalite-en-france-a-ete-historiquement-basse-en-2023-avec-637-082-deces-selon-sante-publique-france_7362720.html \n\nR\u00c9SULTATS BREVET\n\nhttps://www.education.gouv.fr/les-resultats-du-diplome-national-du-brevet-342100 \n\nSOMMAIRE\n\n00:00 Intro\n00:31 Affaire Epstein : de nouveaux \u00e9l\u00e9ments publi\u00e9s\n08:12 Netanyahu en visite \u00e0 Washington\n09:27 Loi Duplomb adopt\u00e9e au Parlement\n10:23 Narbonne/Marseille : de violents incendies en cours\n11:41 Emmanuel Macron peut \u00e0 nouveau dissoudre l\u2019Assembl\u00e9e\n12:44 Emmanuel Macron en visite d\u2019\u00c9tat au Royaume-Uni\n13:25 Baisse du seuil de mortalit\u00e9 en France en 2023\n14:21 R\u00e9sultats du brevet publi\u00e9s depuis ce lundi\n14:47 Outro\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - Morgan Prot - Hugo Travers \nMontage : Corentin Romanuik\nMiniature : Dorian Hincker",
    "thumbnailUrl": [
      "https://i.ytimg.com/vi/HJm9MWttcFc/mqdefault.jpg"
    ],
    "uploadDate": "2025-07-08T18:07:48Z",
    "contentUrl": "https://www.youtube.com/watch?v=HJm9MWttcFc",
    "embedUrl": "https://www.youtube.com/embed/HJm9MWttcFc",
    "interactionStatistic": {
      "@type": "InteractionCounter",
      "interactionType": {
        "@type": "WatchAction"
      },
      "userInteractionCount": 593339
    }
  }
]
</script>
        <div class="container">
            <a href="../../index.html" class="logo">
                <img src="TopTubeListLogo.webp" alt="TopTubeList" width="120">
            </a>
            <h1 id="pageTitle">Trending in France</h1>
        </div>
        

  <nav id="continentNav">
    <a href="index.html" class="">Worldwide</a>
    <a href="asia.html" class="">Asia</a>
    <a href="europe.html" class="">Europe</a>
    <a href="africa.html" class="">Africa</a>
    <a href="north-america.html" class="">North America</a>
    <a href="south-america.html" class="">South America</a>
    <a href="oceania.html" class="">Oceania</a>
  </nav>
</header>

<main class="main-content">

  <button id="hamburgerBtn" class="hamburger">&#9776;</button>
  <div class="layout-wrapper">
<div class="country-panel">
  <div class="alphabet-column"> <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="all">All</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="A">A</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="B">B</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="C">C</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="D">D</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="E">E</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="F">F</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="G">G</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="H">H</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="I">I</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="J">J</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="K">K</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="L">L</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="M">M</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="N">N</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="O">O</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="P">P</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="Q">Q</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="R">R</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="S">S</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="T">T</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="U">U</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="V">V</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="W">W</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="X">X</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="Y">Y</a>
    <a href="#" class="alphabet-letter" data-letter="Z">Z</a>


</div>
     <div class="country-column">
  <a href="/afghanistan" class="country-link">Afghanistan</a>
  <a href="/albania" class="country-link">Albania</a>
  <a href="/algeria" class="country-link">Algeria</a>
  <a href="/andorra" class="country-link">Andorra</a>
  <a href="/angola" class="country-link">Angola</a>
  <a href="/antigua-and-barbuda" class="country-link">Antigua and Barbuda</a>
  <a href="/argentina" class="country-link">Argentina</a>
  <a href="/armenia" class="country-link">Armenia</a>
  <a href="/australia" class="country-link">Australia</a>
  <a href="/austria" class="country-link">Austria</a>
  <a href="/azerbaijan" class="country-link">Azerbaijan</a>

  <a href="/bahamas" class="country-link">Bahamas</a>
  <a href="/bahrain" class="country-link">Bahrain</a>
  <a href="/bangladesh" class="country-link">Bangladesh</a>
  <a href="/barbados" class="country-link">Barbados</a>
  <a href="/belarus" class="country-link">Belarus</a>
  <a href="/belgium" class="country-link">Belgium</a>
  <a href="/belize" class="country-link">Belize</a>
  <a href="/benin" class="country-link">Benin</a>
  <a href="/bhutan" class="country-link">Bhutan</a>
  <a href="/bolivia" class="country-link">Bolivia</a>
  <a href="/bosnia-and-herzegovina" class="country-link">Bosnia and Herzegovina</a>
  <a href="/botswana" class="country-link">Botswana</a>
  <a href="/brazil" class="country-link">Brazil</a>
  <a href="/brunei" class="country-link">Brunei</a>
  <a href="/bulgaria" class="country-link">Bulgaria</a>
  <a href="/burkina-faso" class="country-link">Burkina Faso</a>
  <a href="/burundi" class="country-link">Burundi</a>

  <a href="/cabo-verde" class="country-link">Cabo Verde</a>
  <a href="/cambodia" class="country-link">Cambodia</a>
  <a href="/cameroon" class="country-link">Cameroon</a>
  <a href="/canada" class="country-link">Canada</a>
  <a href="/central-african-republic" class="country-link">Central African Republic</a>
  <a href="/chad" class="country-link">Chad</a>
  <a href="/chile" class="country-link">Chile</a>
  <a href="/china" class="country-link">China</a>
  <a href="/colombia" class="country-link">Colombia</a>
  <a href="/comoros" class="country-link">Comoros</a>
  <a href="/congo-democratic-republic-of-the" class="country-link">Congo (Democratic Republic of the)</a>
  <a href="/congo-republic-of-the" class="country-link">Congo (Republic of the)</a>
  <a href="/costa-rica" class="country-link">Costa Rica</a>
  <a href="/cote-d-ivoire" class="country-link">Cote d'Ivoire</a>
  <a href="/croatia" class="country-link">Croatia</a>
  <a href="/cuba" class="country-link">Cuba</a>
  <a href="/cyprus" class="country-link">Cyprus</a>
  <a href="/czech-republic" class="country-link">Czech Republic</a>

  <a href="/denmark" class="country-link">Denmark</a>
  <a href="/djibouti" class="country-link">Djibouti</a>
  <a href="/dominica" class="country-link">Dominica</a>
  <a href="/dominican-republic" class="country-link">Dominican Republic</a>

  <a href="/east-timor" class="country-link">East Timor</a>
  <a href="/ecuador" class="country-link">Ecuador</a>
  <a href="/egypt" class="country-link">Egypt</a>
  <a href="/el-salvador" class="country-link">El Salvador</a>
  <a href="/equatorial-guinea" class="country-link">Equatorial Guinea</a>
  <a href="/eritrea" class="country-link">Eritrea</a>
  <a href="/estonia" class="country-link">Estonia</a>
  <a href="/eswatini" class="country-link">Eswatini</a>
  <a href="/ethiopia" class="country-link">Ethiopia</a>

  <a href="/fiji" class="country-link">Fiji</a>
  <a href="/finland" class="country-link">Finland</a>
  <a href="/france" class="country-link">France</a>

  <a href="/gabon" class="country-link">Gabon</a>
  <a href="/gambia" class="country-link">Gambia</a>
  <a href="/georgia" class="country-link">Georgia</a>
  <a href="/germany" class="country-link">Germany</a>
  <a href="/ghana" class="country-link">Ghana</a>
  <a href="/greece" class="country-link">Greece</a>
  <a href="/grenada" class="country-link">Grenada</a>
  <a href="/guatemala" class="country-link">Guatemala</a>
  <a href="/guinea" class="country-link">Guinea</a>
  <a href="/guinea-bissau" class="country-link">Guinea-Bissau</a>
  <a href="/guyana" class="country-link">Guyana</a>

  <a href="/haiti" class="country-link">Haiti</a>
  <a href="/honduras" class="country-link">Honduras</a>
  <a href="/hungary" class="country-link">Hungary</a>

  <a href="/iceland" class="country-link">Iceland</a>
  <a href="/india" class="country-link">India</a>
  <a href="/indonesia" class="country-link">Indonesia</a>
  <a href="/iran" class="country-link">Iran</a>
  <a href="/iraq" class="country-link">Iraq</a>
  <a href="/ireland" class="country-link">Ireland</a>
  <a href="/israel" class="country-link">Israel</a>
  <a href="/italy" class="country-link">Italy</a>

  <a href="/jamaica" class="country-link">Jamaica</a>
  <a href="/japan" class="country-link">Japan</a>
  <a href="/jordan" class="country-link">Jordan</a>

  <a href="/kazakhstan" class="country-link">Kazakhstan</a>
  <a href="/kenya" class="country-link">Kenya</a>
  <a href="/kiribati" class="country-link">Kiribati</a>
  <a href="/korea-north" class="country-link">Korea (North)</a>
  <a href="/korea-south" class="country-link">Korea (South)</a>
  <a href="/kosovo" class="country-link">Kosovo</a>
  <a href="/kuwait" class="country-link">Kuwait</a>
  <a href="/kyrgyzstan" class="country-link">Kyrgyzstan</a>

  <a href="/laos" class="country-link">Laos</a>
  <a href="/latvia" class="country-link">Latvia</a>
  <a href="/lebanon" class="country-link">Lebanon</a>
  <a href="/lesotho" class="country-link">Lesotho</a>
  <a href="/liberia" class="country-link">Liberia</a>
  <a href="/libya" class="country-link">Libya</a>
  <a href="/liechtenstein" class="country-link">Liechtenstein</a>
  <a href="/lithuania" class="country-link">Lithuania</a>
  <a href="/luxembourg" class="country-link">Luxembourg</a>

  <a href="/madagascar" class="country-link">Madagascar</a>
  <a href="/malawi" class="country-link">Malawi</a>
  <a href="/malaysia" class="country-link">Malaysia</a>
  <a href="/maldives" class="country-link">Maldives</a>
  <a href="/mali" class="country-link">Mali</a>
  <a href="/malta" class="country-link">Malta</a>
  <a href="/marshall-islands" class="country-link">Marshall Islands</a>
  <a href="/mauritania" class="country-link">Mauritania</a>
  <a href="/mauritius" class="country-link">Mauritius</a>
  <a href="/mexico" class="country-link">Mexico</a>
  <a href="/micronesia" class="country-link">Micronesia</a>
  <a href="/moldova" class="country-link">Moldova</a>
  <a href="/monaco" class="country-link">Monaco</a>
  <a href="/mongolia" class="country-link">Mongolia</a>
  <a href="/montenegro" class="country-link">Montenegro</a>
  <a href="/morocco" class="country-link">Morocco</a>
  <a href="/mozambique" class="country-link">Mozambique</a>
  <a href="/myanmar" class="country-link">Myanmar</a>

  <a href="/namibia" class="country-link">Namibia</a>
  <a href="/nauru" class="country-link">Nauru</a>
  <a href="/nepal" class="country-link">Nepal</a>
  <a href="/netherlands" class="country-link">Netherlands</a>
  <a href="/new-zealand" class="country-link">New Zealand</a>
  <a href="/nicaragua" class="country-link">Nicaragua</a>
  <a href="/niger" class="country-link">Niger</a>
  <a href="/nigeria" class="country-link">Nigeria</a>
  <a href="/north-macedonia" class="country-link">North Macedonia</a>
  <a href="/norway" class="country-link">Norway</a>

  <a href="/oman" class="country-link">Oman</a>

  <a href="/pakistan" class="country-link">Pakistan</a>
  <a href="/palau" class="country-link">Palau</a>
  <a href="/palestine" class="country-link">Palestine</a>
  <a href="/panama" class="country-link">Panama</a>
  <a href="/papua-new-guinea" class="country-link">Papua New Guinea</a>
  <a href="/paraguay" class="country-link">Paraguay</a>
  <a href="/peru" class="country-link">Peru</a>
  <a href="/philippines" class="country-link">Philippines</a>
  <a href="/poland" class="country-link">Poland</a>
  <a href="/portugal" class="country-link">Portugal</a>

  <a href="/qatar" class="country-link">Qatar</a>

  <a href="/romania" class="country-link">Romania</a>
  <a href="/russia" class="country-link">Russia</a>
  <a href="/rwanda" class="country-link">Rwanda</a>

  <a href="/saint-kitts-and-nevis" class="country-link">Saint Kitts and Nevis</a>
  <a href="/saint-lucia" class="country-link">Saint Lucia</a>
  <a href="/saint-vincent-and-the-grenadines" class="country-link">Saint Vincent and the Grenadines</a>
  <a href="/samoa" class="country-link">Samoa</a>
  <a href="/san-marino" class="country-link">San Marino</a>
  <a href="/sao-tome-and-principe" class="country-link">Sao Tome and Principe</a>
  <a href="/saudi-arabia" class="country-link">Saudi Arabia</a>
  <a href="/senegal" class="country-link">Senegal</a>
  <a href="/serbia" class="country-link">Serbia</a>
  <a href="/seychelles" class="country-link">Seychelles</a>
  <a href="/sierra-leone" class="country-link">Sierra Leone</a>
  <a href="/singapore" class="country-link">Singapore</a>
  <a href="/slovakia" class="country-link">Slovakia</a>
  <a href="/slovenia" class="country-link">Slovenia</a>
  <a href="/solomon-islands" class="country-link">Solomon Islands</a>
  <a href="/somalia" class="country-link">Somalia</a>
  <a href="/south-africa" class="country-link">South Africa</a>
  <a href="/south-sudan" class="country-link">South Sudan</a>
  <a href="/spain" class="country-link">Spain</a>
  <a href="/sri-lanka" class="country-link">Sri Lanka</a>
  <a href="/sudan" class="country-link">Sudan</a>
  <a href="/suriname" class="country-link">Suriname</a>
  <a href="/sweden" class="country-link">Sweden</a>
  <a href="/switzerland" class="country-link">Switzerland</a>
  <a href="/syria" class="country-link">Syria</a>

  <a href="/taiwan" class="country-link">Taiwan</a>
  <a href="/tajikistan" class="country-link">Tajikistan</a>
  <a href="/tanzania" class="country-link">Tanzania</a>
  <a href="/thailand" class="country-link">Thailand</a>
  <a href="/togo" class="country-link">Togo</a>
  <a href="/tonga" class="country-link">Tonga</a>
  <a href="/trinidad-and-tobago" class="country-link">Trinidad and Tobago</a>
  <a href="/tunisia" class="country-link">Tunisia</a>
  <a href="/turkey" class="country-link">Turkey</a>
  <a href="/turkmenistan" class="country-link">Turkmenistan</a>
  <a href="/tuvalu" class="country-link">Tuvalu</a>

  <a href="/uganda" class="country-link">Uganda</a>
  <a href="/ukraine" class="country-link">Ukraine</a>
  <a href="/united-arab-emirates" class="country-link">United Arab Emirates</a>
  <a href="/united-kingdom" class="country-link">United Kingdom</a>
  <a href="/united-states" class="country-link">United States</a>
  <a href="/uruguay" class="country-link">Uruguay</a>
  <a href="/uzbekistan" class="country-link">Uzbekistan</a>

  <a href="/vanuatu" class="country-link">Vanuatu</a>
  <a href="/vatican-city" class="country-link">Vatican City</a>
  <a href="/venezuela" class="country-link">Venezuela</a>
  <a href="/vietnam" class="country-link">Vietnam</a>

  <a href="/yemen" class="country-link">Yemen</a>

  <a href="/zambia" class="country-link">Zambia</a>
  <a href="/zimbabwe" class="country-link">Zimbabwe</a>
</div>
</main>

<!-- VIDEO_DATA_START -->
<script>
    window.embeddedVideoData = [];
</script>
<!-- VIDEO_DATA_END -->

  <div id="videoList" class="video-list"></div>
  <button id="loadMoreBtn" class="site-button">Load More</button>
 </div>
<!-- IFRAME_PLACEHOLDER -->
<section class="about-section">
  <button id="aboutToggle" class="site-button">About Us</button>
  <div id="aboutContent" style="display: none;">
<p><strong>What is TopTubeList?</strong><br>
    TopTubeList helps you quickly see what people are watching on YouTube. You can explore videos by continent or country. No clutter, no fancy talk. Just a clean snapshot of the most viewed videos — updated every 3 hours.</p>

    <p><strong>Why did we build this site?</strong><br>
    My wife was in the kitchen cooking. My mission was clear: to answer that sacred question… <em>“What should we watch while eating?”</em><br>
    Then suddenly, I found myself thinking: <em>“What do other couples watch during dinner?”</em> So, like anyone else, I turned to Google.</p>

    <p><strong>And what did I find?</strong><br>
    “Most watched videos in June”…<br>
    “Top videos of 2025”…<br>
    Basically, just a highlight reel of the past.<br>
    But I wasn’t looking for nostalgia — I wanted to know what’s trending <strong>right now</strong>.</p>

    <p>That day, we may not have found the perfect video to watch...<br>
    But I realized we weren’t alone.<br>
    There must be thousands of people wondering the exact same thing.<br>
    And that’s when the idea of TopTubeList was born.</p>

    <p><strong>And the cherry on top?</strong><br>
    For creators who make “compilation videos” using trending clips, this site is basically a goldmine.</p>

    <p><strong>How does it work?</strong><br>
    Every 3 hours, we pull the most popular videos using YouTube’s official Data API. Then we sort them by country and continent, so you can easily see what’s trending anywhere in the world.</p>

    <p><strong>This is TopTubeList.</strong><br>
    If it’s trending, chances are… we’ve already listed it. 😉</p>
  </div>
</section>
 
<footer>
  <div class="contact-section">
    <button id="contactToggle" class="site-button">Contact Us</button>
    <div id="contactContent" style="display: none;">
      <form name="contact" method="POST" data-netlify="true" netlify-honeypot="bot-field">
        <input type="hidden" name="form-name" value="contact" />
        <p hidden><label>Don’t fill this out: <input name="bot-field" /></label></p>
        <p><label>Your Name<br /><input type="text" name="name" required /></label></p>
        <p><label>Your Email<br /><input type="email" name="email" required /></label></p>
        <p><label>Your Message<br /><textarea name="message" rows="5" required></textarea></label></p>
        <p><button type="submit">Send Message</button></p>
      </form>
      <div id="formStatus" style="display: none;"></div>
    </div>
  </div>
  <p>© 2025 TopTubeList.com</p>
</footer>
<script src="dynamic.js"></script>
</body>
</html>
